鏗鏘集證明唔到無死人

見有個po話鏗鏘集fact checked咗無死人，但而家有人證又話有(HK free press條片)。

鏗鏘集講咁耐只係證明數到嘅人頭啱數，咁數唔到既人頭呢?

一日未有CCTV片做直接證據，一日都證明唔到無死人

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（我係垃圾p牌 又唔識整咩bot 麻煩大家幫幫手推)

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

推

push

5/10

淨係話油麻地有3個傷者冇報出嚟
油麻地3個就11:18有救護員治理， 但太子係11:30話有10個wor...

6/10

心水清

鏗鏘集只係轉述警方同消防嘅說話
資料來源 極不可信

同意
只能證明黑警點錯數，消防嘅資訊亦會出錯
但唔等於一定無人出事
所一定要黨鐵公開831所有CCTV Footage

鏗鏘集只係將現有公開左既資料同事後搵救護既口供黎整合
但始終成2個鐘既無記時份係無人知發生過咩事

所以一句到尾
CCTV呀屌你老母黨鐵

同意
根本咩都證明唔到
暫時佢地既source都係政府既說法

7/10

證明到警消醫夾埋講大話

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

64冇死人

8/10

唉
你地而家同班藍絲一鳩樣
淨係接收自己想接收既資訊
你言行間就根本覺得打死人
痴線
連rthk都要反鳩埋
重要有人跟風 醒下啦你地

標題就唔好用double negative la

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

佢fb話至少10傷者
即係可能有更多人
可能有失蹤

咁樓主都冇講錯啫，你有冇證據證明樓主錯先？cctv有片咪一清二楚。

證明一樣唔存在嘅野
比證明一樣野更難

證明唔到神唔存在 唔通你就信神咩
所以責任通常落係證明一樣事存在

但係政府有資源可以輕易證明無死人
所以政府有較多責任證明無死人
越遲證明越有問題

真係無死人咪公開CCTV囉
講咁撚多做乜撚野
此地無銀呀

如果你唔同意我講既，請善用不推文回覆功能，定係你新嚟唔識用?

你支唔支持公開CCTV片段?

正解

點解消防要講大話 想隱瞞乜野

解釋到點解封站台24個鐘先好同我講冇死人

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Exact7ly

所以真係唔明點解個個仆住話炒左車

嘔白泡果個都唔知有冇計

當場打死既人根本唔會送院，咁就唔係果10個人裡面

其實鏗鏘集講到明係fact check消防後尾改口得七個人送院，而唔係fact check有無死人，嗰個post真係膠都費事俾

其實都冇反港台嘅
而家只係證明到黑警用第二個理由隱瞞咗有3條友送咗去廣華
實際上當晚仲有幾多個受傷，甚或有人死咗
都有同樣手法瞞過去

只係之前傳有10個人，依家有7+3個
咁你就信晒係事實嘅全部？

堆呢個

証明左政府至少隱瞞左三個傷者

得罪講句
依家幫唔到, 也唔可以幫手

你係咪想全部人去傳呢D未FC的野啊?

係咪一日未FC到都要傳, 去煲大它啊?

你係咪唔記得依家打緊仗啊?

你知唔知太子單野, 已經搞到少左好多文宣啊?

唔該, 打完場仗先理呢D得唔得啊?

為左太子呢個 可能 出事的野 去放棄其他有用的野

你冇野啊?

其實你啱

新屋嶺有傳打死人

如果無cctv既話港鐵你可以等收皮

證咩撚嘢明姐
人地只係話至少有十個受傷
況且依集星期一先播呀
傻撚咗咩

up

疑點利益係喺政府果邊，但一般市民根本無法舉證，因此政府應該有舉證責任去澄清

無錯

你 P 牌喺到帶咩風
呢個 post 就係指出另一個 post 根本 fc 唔到無死人

補充返幾句
我唔係話唔理太子單野
但係唔好force on 死人

係咪冇死人就唔洗理打人單野啊?

港台食屎 冇撚用

洗咩FC死人
打人已經夠做啦
係咪一定要死人先得啊?

可摸耳

啱

有冇死人FC唔到
打人單野一早FC左啦, 係咪要死左人先可以拿CCTV

港台出賣港人
港台已變質，黃轉藍，可恥 DLLM

咁多FC左既野唔推
一直推831既傳聞

冇錯

同意
人地連自己都上咗鏡

人數數到10個
有無人比人打死左，無計入去10個呢
我當太子無死人
咁新屋嶺呢..呢個地方
你可以話我好悲，好亂up
但我真係信..有強姦輪姦打死人（甚至打到重傷至極接近死亡）嘅事
最近突然咁多命案出現，唔奇怪就假啦...

咁係因為另一個 post 講到已經 fc 當晚係無死人
呢個 post 只係指出問題所在
我唔明點解你反而指責樓主亂傳資訊

可能有人盜用被殺手足部手機，扮whatsapp扮FB回覆，製造在生證據？

點解到今時今日我地都無失蹤手足的資料？

唔好比狗撚！再FC多次，多次，多次， 再聯絡懷疑曾經失蹤的手足，吹多兩句無死！

依家都幫唔到D咩
專注係其他野到啦
唔好浪費精力係呢D 根本無得FC的野到

得罪講句, 依家自身難保, 救左自己先

樓主心水清

我多方面都會宣傳！ 但唔會將呢件事忘記左
我地都要加油

我唔係話樓主亂傳
只係我想講
依家太子單野已經搞到文宣少左好多
如果太過專注係呢樣野到
離散場唔遠啦....

我淨信cctv, 黨鐵交cctv出黎

想問一開始傳 有人死係因為有個巴打睇片覺得古怪，所以有呢個可能性。
到咁耐，理性少少諗一諗，平時去完發夢，到夜晚有人失聯，都即刻有人出post 或係TG 到呼籲幫手揾人，但831到而家都無見過類似嘅揾人post 同TG.
再理性啲諗，真係有人咗的話，唔講佢屋企人啦，（可能被禁錮或咩啦），咁佢地朋友呢？佢地無朋友？whatsapp 唔覆都有人出post話驚對方有事，而家已經三、四日，都無所謂死者嘅朋友出黎報料？

不過咩都好！最仆街嘅就係班黑警同林鄭！！
所以有無都好！屈咗佢地先就啱架啦！

會唔會有人盜用失蹤者部手機扮回覆，製造在生證據

另一個 post 實在太過標題黨
指出錯處我覺得無咩唔妥
文宣少左你有冇諗過係因為開左學

新一集都未播
睇完先講
咪撚戇鳩啦

算啦 滅左口 軟禁左丫嘛

其實你咁包拗頸係冇意思，就算到真係有CCTV果陣，你又會話cctv只係證明到影到既地方冇死人，證明唔到影唔到既地方冇死人

收皮啦屌你老母
無CCTV證實講乜撚都係假

咁要軟禁埋佢嘅朋友友，咁佢嘅朋友同朋友都軟禁埋，無限軟禁

推
成班盲撚

睇返依家D post, 個個都係到講太子 我唔信冇影響

一定要跟你風先為之醒？ 收皮啦含撚怪

講經咩
事實就係香港警察先姦後殺香港市民

香港人唔好咁易內訌呀

屌你老母唔撚識字？
依家係有人話港台FC 咗無死人
但人地只係話至少有十個傷者
重點係新一集鏗鏘集星期一先播
睇撚完先吠啦白痴

荃灣線cctv

你係咪想行返法輪個班人後路啊
作得就作, 咪最後變左冇人信

721 811 831

Push

油麻地個3個十一點半左右已經送院

左下油麻地鏡頭~30分已經見到有救護

太子10個係凌晨一點半左右先車去荔枝角送院
即係消失個3個並唔係油麻地個3個

同埋9:30-9:40左上TVB影到第11個

咁而家傳到咁行，屈落黑警到先，個心都舒服啲呀

你都on撚鳩
就算睇撚完都證實唔到有冇死到人啦傻系

推、我都係咁諗

黑警話佢地好專業又行洗合理武力，一定好讚成公開cctv片段證清白

根本就係 油麻地3+太子10-失蹤3個=10
但就比佢地成功混淆視聽

推你

你依家屈得人, 下次係咪傳得行又要屈人?
屈人呢樣野已經係誠信問題

可惜香港大部份人都係無腦唔識自己分析真假而不停 推， repost ，share。
所以就算有真普選，自己揀邊個做特首都好，都係撞板

終於有心水清嘅人

反你老母錯閪咩 邊隻字反呀

你咪傻啦....扮......認真諗吓個可能性，唔好學藍絲嘅智慧

你驗下個腦先講野啦 救命

推 cctv

大家要保持質疑態度
直至有片為止

的確係證明唔到無死人
但係澄清到件事本身既最大疑點: 消失的三個人

同時都知道咗消防都送唔過

推阿!

如果根據鏗鏘集咁講，直頭要埋油麻地站嘅cctv

(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

元朗9.9七點半有人鏈

612 721 811 831 903

立場新聞

Fact Check】8.31 太子地鐵站事件，最少 10 傷者送院 較消防警方公布多

一日無cctv 一日都無炒車！

講咁撚多做乜鳩，拍幾多節目都多餘，直接公開CCTV咪乜都清楚晒囉

無死人怕乜公開cctv？
越遲公開，越來機會俾黨鐵改原片

YES.

無錯呀！
只係證明到最少有十個人
而有三個比黑警打到重傷，所以以集體打鬥名義送左去第到
之前明明有人指出過，有一位嘔白泡手足比消防帶走左，而呢個人，無人知佢係邊

冇見到人咁耐

YES. 消防向明報說10人數字係約11時半進入太子站數到的。
鏗鏘集發現的油痳地三人係11:13call車11:18到場，點睇都唔似係10個當中。

908 Sir this way.

數唔到既人頭係指記者影唔到既人？

五大訴求，缺一不可!

908 美領集會

#chinazi

公開cctv就乜都得

Hk free press果段唔算人證啦
人證係真係目睹件事經話
而且仲要配合環境證供
Hkfp 段片係有個人話佢識邊個邊個個仔死咗only

同意

其實RTHK係證實左政府公佈數字唔可靠。就算唔係故意，都係9做，不可信任。
市民更加要取得CCTV錄影去知道真相。

啱，逼黨鐵交cctv最實際

鏗鏘集只係搵翻嗰三個人
唔好過份推論之後入港台數
記者都係人只係報導翻佢哋搵到嘅嘢
佢哋唔係神唔係全知全能

未fc

831

咪就係

啱呀
我要cctv

有罪推論

「一般市民根本無法舉證，因此政府應該有舉證責任去澄清」
話政府做錯嘢仲要證據幫你舉證，你係食左忽得定個腦入水

解釋就此地無銀，唔解釋就默默認，玩撚曬